［粵劇特朗普］條友一定沽左美期

睇返佢老豆Fred Trump點樣呃Federal government 既借款用黎起樓 再逃稅 然後透過信託基金事先購買將會起樓既地段轉移資產比d仔女
甚至試過派佢秘書去Donald侵個賭場度換3million注碼然後一蚊都唔攞就走左
Fred臨死前仲透過d仔女做「物業管理承辦商」去轉移資產 先有今日侵侵咁有錢 幾十億美金身家
美股就破頂佢先出黎up同以佢老豆前科 佢仲唔高沽左美期？今次fatfat啦

之前搞俄侶都有巴打分析過係幫手托鋁價比投行賺
今次一個Twitter就跌成千點可能仲會落
條友應該用某d方式都沽左美期

其實係沽恒指

都有機會既

係 香港最易大跌

一早沽完 開市平倉 冇事發生過

我諗今日有幾百點係人踩人造成

大陸股民收唔到風點解跌，咪過度恐慌lo

香港跌千點 美先跌500